飛虎隊於練靶場執勤受傷 控黑警阿頭疏忽

飛虎隊警員詹德鴻聲稱於2014年6月26日，於由警務處處長管理的羅湖分類練靶場執勤期間受傷，認為意外是因警務處處長疏忽所致，故入稟高院控告警務處處長，要求賠償。

渣ga

好期待案情

狗咬狗骨

留名等睇 狗咬狗 jpg

睇寒戰睇上腦

狗咬狗

又係公帑比

呀sir告人唔使你教

原來飛虎隊都變左狗

佢地有份做速龍隊架喎, 唔係狗係咩?

等睇朱元帥回應

唔想睇低級垃圾回應 想睇多d案情

屌你老母又響到扯貓尾掠水

如果1 on 1
處長夠唔夠散仔打？